\documentclass{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{t1enc}
\def\magyarOptions{defaults=hu-min}
\usepackage[magyar]{babel}

\signature{\textbf{MiSulink Nonprofit Kft.} \\
fenntartó\\
képviseletében: Halácsy Péter ügyvezető \\}
\address{}
\date{2020. május 4.}
\begin{document}

\begin{letter}{Dr. Palkovics László\\
      innovációs és technológiai miniszter


}
\opening{Tisztelt Miniszter Úr!}

Mellékelten megküldöm az Ön részére az Önnel, illetve az ITM munkatársaival való egyeztetéseknek megfelelően kialakított \texttt{BPS Code} szakmai programot, ami a Budapest School Modell adaptációja a szoftverfejlesztő és tesztelő képzési és kimeneti követelményekhez.

Kérem, hogy a 2019. évi LXXX. törvény a szakképzésről 9. § (4) bekezdése szerint adjon engedélyt, hogy az alapítás alatt lévő BPS Code Technikum (fenntartó: MiSulink Nonprofit Kft.) a mellékelt iratban foglaltaknak megfelelően, ,,kísérleti jelleggel" szervezze meg a szakképzést az intézményben.


\closing{Tisztelettel:}


\end{letter}
\end{document}